長期緊張既巴絲入

成日feel到自己心跳 好撚大壓力

早D訓好似會好D
唔知咩血清素有關
利申 鳩up

朱古力幫到你

胃痛

我係心口有重壓咁